到底男人會係咩情況下留下男兒淚？

最近係到諗緊 由細到大真係好少見男性會喊
呢幾年除左睇韓劇之外 幾乎都冇見過男人會喊
其實真係純粹好奇問下😂
到底男人會係咩情況下留眼淚
有興趣嘅不如解答下我

俾人揸春袋

比人踢春袋

屌

好傷心果陣
係自己張床

成日喊

正常情況下唔會無啦啦發生架喎

咩情況下會俾人踢啊 陰公

喊

收埋好多野講唔出
最無助嘅時候

咩事傷心先？

咩原因？

會係邊到喊

分手果排囉

拉拉鏈夾親個袋皮嘅時候

我好眼淺咁點算？

凌晨時分係屋企或者海邊

受委屈 無地方可以發泄
個人極度繃緊 就會喊

慘豬

比人屌屎眼果陣

無左2個好朋友嗰時

至親嘅人離開左

咁呢個發生嘅機會率都幾高
小心啲啊巴打

眼淺有咩問題

係屋企有空間喊

係邊到喊

原因係

呢個我未經歷過 但聽到人講都會覺得真係好難受

冇人見到嘅地方

渣你老母男呀樓主

情況啊

點

所以咪先會係凌晨亂諗果陣喊

冇人見到係factor之一

瞓係張床嘅時候

有冇試過係人面前喊

內疚

睇你的名字同聲之形流左

咁會係咩情況想喊？

男人唔會係人地面前喊

好返了

做錯事

俾人同情個陣

崩潰/絕望
失戀/負債

唔想響屋企人，女朋友，同學面前咁懦弱，但好多時都忍唔住淚水決堤

最好唔好發生 真係襯至親仲係到嘅時候多啲陪佢地
最起碼知道佢地鐘意啲乜 唔鐘意啲乜
真係到唔係到個日 想知都冇機會了

有壓力說不出 咪自己喊解決
或者飲下酒

輸學界決賽

其實係人地面前喊有咩問題

戲院睇親狗仔做主角e.g. 導盲犬小Q之類, 次次都喊到瀑布咁

唔好咁變態啦 底褲唔係好貴啫

夢碎個陣

機場同爸媽離別嘅時候

但人地同情你啲咩先 講多少少黎聽下

屋企人離世
成世仔唯一一次見老豆喊

獨坐在路邊街角時

寵物死咗

咁樣屈住屈住好辛苦咩

示弱表現
男本身就不太喜歡示弱
加上傳統文化

呢個係真

通常自己飲酒 會係邊喊

我都係
喺醫院喊左好耐

以為果個人可以陪自己一世

輸個刻喊

Exact7ly
示弱姐係認左輸

如果你做開強者，贏果個。衰一次之後俾人同情你，會接受唔到，會覺得自己冇用架。

自己就因為外國讀書
太忙冇機會番黎
好擔心湊大我既婆婆係香港冇人陪
有時收埋自己係屋企喊

男人通常唔會想透過喊黎比人同情
所以無咩必要係人面前喊

有次同男朋友傾未來組織家庭，普通只要有佢陪我就夠。
大家一齊努力翻工搵錢，佢話我地要幸福快樂直到永遠⋯⋯
傾傾吓佢講到喊，話對我唔住好驚俾唔到幸福生活我，望住佢喊我都好心酸，因為我知一個男仔一定係好愛一個女仔先會喊。

利申：已經係前度

我都未見過我老豆喊

呢個真係好難受

但而家韓劇都係咁啦

睇到都痛

睇黎巴打都幾感性

我都試過 同老母離別個下 我擰轉頭就喊左
不過我係真絲

咁嘅話，睇你應該都唔會係人面前喊

試下教佢用video call？

多數有講親情既電影都會喊少少
inside out
about time
Interstellar
etc

喊就一定係俾人同情架咩？

男朋友喊我都會好心痛

睇黎你都幾感性 但點解會係多數關於親情？

我唔係成日返香港 所以每次返都好珍惜同佢地相處嘅時間
都走過咁多次 但每次都忍唔住

俾人老屈果陣

其實喊都係代表你重視同佢地嘅關係姐 有珍惜已是無憾

求婚同簽紙結婚個日

呢個真係世界級
我以前中學俾人屈我都會喊

exact7ly

因為太幸福 ？

女朋友面前都唔會？

好慶幸同爸媽關係好close 佢地又係好open minded
所以可以好似朋友咁傾偈 咩都講 完全無阻礙

咁真係好好 至少唔會係一見面就鬧交

no la ,
唔會想俾人擔心

亦都可能係因為唔係成日見 所以無咩好鬧

自己唔識珍惜 到佢地離開左先發現太遲

咁自己有咩煩惱 唔開心個時都係自己解決？

喊就喊係男人 叫男仔

都啱嘅 唔介意嘅可唔可以講下點解會唔同屋企人一齊？咩原因自己去外國？

離開係指

係 一年黎嘅努力全部無晒

唔係？*😂😂😂

總有機會贏返！

我會係冇人地方對住空氣爆粗

唔係*

鬧邊個

係人地面前喊就會令人地擔心
而喊嘅原因大多係屈得太多野係心唔想俾人知
係人地面前喊就會違背左喊嘅原意

難道你唔會喊？

睇住至親嘅人又病又辛苦, 慢慢等死先係最痛
真心覺得唔俾安樂死係好殘忍。

咁諗都幾理性 我從來冇諗過呢個point
但想喊咪喊？點解要咁收埋自己情緒先？有多個人分擔唔係冇咁辛苦咩

哈哈 果陣中學最後一年 想同朋友一齊拎一個冠軍 為中學生涯劃一個全美句號
但已經畢左業幾年 只能說遺憾

睇下邊個得罪我先咪鬧邊個

如果只係心情唔好既咪單純爆粗。

因為真係好無助 ？

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

咁你啲情緒都收得幾埋
你係人地面前表現係點架？

收埋係男人天性黎
分擔的確係好
但有啲野可能冇人可以分擔到
又或者唔想俾負擔人地

我都唔會否認呢個係男人嘅天性
冇人分擔係指緊咩先？講咗出嚟都冇用？定係人哋唔明白你？ 你點知對人哋來講係唔係負擔先？

乖，斯文有禮，唔易發火。

咁平時一定忍得好辛苦，即刻諗起愛回家嗰個細龍生

事業問題可以同屋企人/朋友/伴侶傾
但感情問題就真係冇咩可能同屋企人/朋友傾

點解人地要負擔埋你果份先？
唔覺得有人有責任去負擔埋我既問題

btw 睇mv/演唱會滾動到喊

有不能言喻的苦

無再聯絡 大家各有各生活

係廚房切洋蔥時

咁都好，叫有發泄渠道。

就算你個心唔係 都唔想人地見到你喊而同情你
所以無咩必要係人面前喊 掛~

生離死別果陣

睇感動嘅電影

睇韓劇喊 笑大人個口咩 男人都不如

男人永遠都係自己收埋先會喊嫁啦，邊個唔想有個錫自己女朋友攬住佢大喊一場，只係往往事與願為，咪自己摺埋飲杯酒，由眼淚自己流完，訓醒又係要繼續過聽日。

自己辛苦準備左好耐 但係最後一野就衰左 幾個月心機白費 搭車返屋企個下忍唔住喊左

係張床度諗起自己既將來

睇戲
利申：睇我不是藥神喊到仆街

點解男人唔喊得

想哭兩秒都怕要到深宵三點

打中個鼻

我講笑話同佢分手個陣

睇Interstellar

比人錫春袋

俾人錫春袋

同我講分手個陣 見佢忍住唔喊咁 我好心痛

向現實低頭/
改變唔到命運

只要飲醉酒就會喊

沙吹入眼

點解感情問題冇咩可能同朋友傾？

睇飄零燕

睇波

咁點解你會覺得同人地講 對人地黎講係負擔先？

點樣定義佢離開

其實有咩好同情？唔開心咪喊 人之常情

睇秋田犬八千

都係

感性的人類

唔係囉 我係指緊韓劇入面個啲男主角/男配角喊

點解會事與願違先？

準備啲咩野？

喊都唔敢同人講，好驚俾人覺得自己好懦弱好女人

係點樣嘅將來會令你想喊？

我覺得真係因為上一代人咁教

點解？

好心酸

真係會好心痛

以前中學學界輸波果陣時

自己犯錯，連累其他人

呢種情況真係好無奈...
因為真係幾絕望下

飲醉酒會諗起啲咩啊

所以係喊個時只有自己知？

即場喊？

做錯啲咩，連累到人？

男人流血流汗不流淚

屋企人走左既果期

成班男人老狗同教練一齊喊，決賽輸波

諗起三色台啲古裝片

真係冇可能唔喊

咁樣大家一齊分擔

我

崩潰我有經驗

望住親人係人生插住喉彌留之際
即刻乜都講唔出 檸轉身就望住天花板喊但又要死忍住
果種感覺真係畢生都唔會忙記
利申：自懂事以黎 幾難過 受過幾大打擊都唔會喊
至少喊都一定唔會比人見到

吳浩康嘅擇日失戀

就算失戀都要ot完先喊得

破處

想像到 但點解要死忍

即刻去聽
我明有啲情況真係想喊都唔喊得住
個下真係好辛苦

有咩好喊？

咁都好D 我要真實入邊親身經歷先會喊
應該都係生離死別呢類
所以虛擬 睇劇都唔會喊

炒車斷手斷腳
一開始無喊但夜晚會自己喊
利申朋友有日同我交心講

結婚多謝父母個時

唔想比佢見到 尢其至親膽心
加上係男人 家人以後就由我去照顧 我都喊 屋企人就會喊得更加勵害

有時係因為代入左戲入面主角個個情況先會喊

而家有冇事？

係感動嘅

男人真係要有好大個膊頭

打喊露

佢個時成日都迎着迎着隻手仲係到 同埋傷口好痕
依家都已經慣咗

咁佢起碼都會同你講

俾人屌

所以如果你見到男人喊 佢一定發生好大件事
如果一個從來唔會喊既人向你面前可以毫無保留咁喊 你對佢一定非常非常咁重要

選一週最後那天

輸波

認為無能力去改變的時候 個種無力感

我地圍爐好嗎?

如果真係有咁件事發生 真係二話不說咁俾個擁抱佢

有賭開波？

睇D擺明要你喊既戲

死老豆嗰陣

我都試過 因為啲改變唔到嘅野而喊

比悲傷更悲傷的故事？

感動既野基本上我唔會喊！但熱血既野反而會眼乏淚光

人大咗連情緒都要睇時候

見過男同事失戀 真係做做下野喊

有咩熱血嘅野？

看來自己孩子兒女大病或受傷。天下所有爸媽最痛的事情。

錢 女人 家庭 冇啦

一定係好難受

自己爸媽有事 兒女也是會很痛的

聽聞都拍左4、5年拖。最後

過左6年 自己無可能放得低
嗰時佢話無怪我
但我知永遠都做唔番朋友

呢種女人 我不予置評

冇諗起嘢 一放鬆個人就突然間流眼淚

應該係有好多負面情緒累積埋

好柒 成個細路咁

有咩問題

個女出陣.呀爸呀媽過黎外國幫手湊個女.到佢地走要返香港個下真係會忍唔住喊

決賽射失12碼最後輸埋

有口難言，道別既時候

真係唔知佢忍左幾耐 辛苦佢了

即將會冇咗bb...

最近今晚喊十次八次 朝早返工扮乜事都冇

早幾年睇3d嗰套多啦a夢 喊得仲勁過啲細路仔

個時無能力

當大家都揾到面麻個陣：
「面麻，找到你了」

我喺外國讀完書stay咗喺度做嘢呀

有沙入眼

好朋友過身

啱啱1個月咋我，以爲可以好灑脫
點知琴晚發夢夢見我哋和好

越大越喊唔到

傷心都唔會喊
但有人明或者歌啱個下心情就會

會一個人係間房度喊
冇喺人哋面前喊過

唔知點解由細到大都無乜眼淚
唯一一次喊係中學果陣有朋友死左 喊到失控完全停唔到

嬲到爆嗰陣

女神派好人卡個障

夢醒全日會depress mood
ching你一個月就盡全力挽救啦

鼻敏感

咬親條利

當自己至親嘅屋企人，朋友，女朋友淨係當你係樹窿
生活上事無大小嘅事都搵你做發洩
而自己嘅心事同壓力又冇人肯願意聽
谷到一個點就會喊

因為唔係每個女仔都會願意聽你講心事，願意去了解你嫁。前度聽我呻兩句都覺得浪費時間 。最後都係發覺自己一個更開心

戲院睇"Up"

第一次分手

飲醉左諗起一啲嘢嘅時候

無助到頂唔順嗰陣
一定係冇人嗰陣先會無聲哭泣

同人分離

同打飛機一樣
無人見倒個陣

試過個男仔講佢之前啲感情事
佢喊左

自己一個嗰陣

呢個聽到都覺得痛

隻眼入沙

由細玩到大嘅好朋友過身果陣

發夢見到親人死

當你認定佢係共渡餘生嘅對象，而佢突然同你講對你感覺變咗要分手嘅時候

男兒有淚不輕彈，只因未到傷心處

有時諗到屋企人個樣變佬左，而自己對佢地既態度唔係自己心中想要，但係又變唔到

有時見到人地屋企人死左訓左係棺材度，果刻會諗如果自己屋企人係入面，合埋左對眼，個樣好安祥，就會好sad 真係會喊出黎...可能自己太感性

學界夢碎 最後一年 冇機會再攞獎 成隊f6都好失望

見到人地有d咩要幫，我都會去幫。有時有d公家事，我都花私人時間去做，但發現做好人無好報。無咩人當自己係朋友，有嘢玩都未必預我。覺得自己好多餘，真係堅傷心，因為已經唔係第一次，但我仍然走去做埋d咁嘅好人，好唔爭氣。

好鍾意對方但表白失敗果陣
同埋當面對好多解決唔到既問題（家庭、學/事業），無人又壓力爆煲就會忍唔住喊

咁大個女淨係見過老竇流過兩次眼淚

一次係自己做手術

一次係阿爺走咗

孤獨

收完好人卡之後做左個女仔隻兵

乜都block 哂...
我唔敢搵佢

唔做嘅話 就會好似我咁
心入面有磨滅唔到既創傷

解唔介意話我知巴打幾大？唔知點解有少少好奇，有呢啲經歷

後悔無完成果樣遺憾

女朋友煩撚到仆街果陣。

果d動物做主題既片

25歲咋
就係呢次之後我對朋友之間既離離合合都唔想再著緊

我同我男朋友講分手個陣 佢喊到失曬聲 心都痛埋 成日覺得男仔好tough 點知我講個句分手可以令佢唔開心到咁既地步 攬住我喊 喊到我心都軟埋 喊到我唔捨得咁忍心真係dum低佢

我20，認得我嘅當唔認得啦，呢排成日搵人呻
我都驚再有呢啲事會冇哂信心

加油啦，仲有朋友着緊你

你呢個歲數正正係我無左朋友嘅時候
想當年考完哂試忍住唔喊 比同學發現到搵我食飯之後忍唔到

我覺得你想和好既就傳遞呢個信息比佢 無論用咩方法都好
希望你地既關係可以重新來過

好 我試下

多謝巴打你

被囡拒絕
夜晚訓係床到未訓著，諗返之前改變唔到嘅嘢時候。

雖然如此，訓醒咪又係要做人，屌佢老母。

共勉之

I know that feeling
其實真係好難完全狠心去dum低佢
當初我講分手係有我自己原因啦當然
但我係好唔想分手既
所以當我講分手既時候一樣喊到仆街
分左手一日最後復合返
諗返起都仲係好唔開心
Move on la ching 相信下個會更好

中意一個人

幾傷心幾咁痛，我最後都係俾佢掉低左...我個刻覺得我既存在係多餘

唔好咁諗啊師兄 呢個唔識珍惜你既 揾另一個人珍惜你 每一個人既存在都唔係多餘

Ching過左去啦 無謂再諗 唔好搞到自己再唔開心

真理

見到女朋友好唔開心果陣個男仔喊埋一份呢？

佢真係好愛好愛一個人

其實我好心痛，呢幾年奮鬥想俾好生活過佢，點知係我俾人掉低，成個生存方向無晒，直情想即刻辭職

呢個都真係好難接受

想盡力卻再冇機會又無奈既時候

做男人真係唔容易
有咁多個人入面 真係冇人願意聽？

咁講佢好似愛自己多過愛你喎ching

真係好感動

諗起啲咩野？

一齊左幾耐

做好人係無錯，認真唔好咩都幫 人嘅能力有限

同時發生好多問題個時真係好難頂
喊左有冇舒服啲？

睇到張圖 諗起啲咩咁大感觸？

收完好人卡仲做兵？

如果佢唔再煩你個陣呢？

動物權益？

我係你我都唔會忍心

咁佢一定好愛女朋友了

嗯 我理解 因為當日我同佢講分手個陣... 係啊分過一日手 不過第二佢黎左揾我傾計 咁我帶佢去我後樓梯傾居屋有曬防煙門個啲 私隱度大啲 大家一路傾一路喊 因為我本來已經好唔捨得... 佢同我講個一晚佢完全無訓過教 一直係到喊 飛車飛到去青馬橋有諗過要跳落去 佢同你講既野一樣 佢話佢而家咁努力返工都係為左我想快啲供完層樓 我同佢講分手佢話都唔知再咁努力為咩 人生無曬目標 咁當然仲講左好多野.... 聽到真係心軟曬 本來已經唔夠決絕 但幸興當日我無狠心到... 我而家變得更加珍惜佢 因為我知佢真係好著緊我
知道巴你咁既經歷都真係好心痛 因為你地講既野都一樣... 到而家諗返起我都仲會忍唔住喊 因為我好後悔當日咁樣傷害佢 而家就諗住用返我既一生去補償返比佢 我明白你既感受 講分手係真係需要莫大既勇氣 好多野唔係打兩隻字出黎就可以忘懷 實在太多太多既回憶 我唔知點解你EX要咁樣掉低你啦 或者佢都有佢既苦衷... 至少我當初都係因為咁先講分手 我自己覺得我唔配有個咁好既男朋友 希望佢可以揾到個條件更好既女朋友 所以講分手... 希望巴你可以move on... 我理解真係好痛既 但係時候要識諗啦 放低啦

所以啊 最後大家一齊返 感情仲好左 因為大家變得更加珍惜大家 都要興幸有次咁既機會 知道佢內心既真正諗法 因為佢本來就好少講佢既心事 從來都係我唔開心佢陪住我 珍惜眼前人啦各位

睇下全民造星就知

Hentai haven shut down 果陣

年幾兩年，時間雖短，但忘記唔到

無，認真
我果次係因為屋企+學業壓力大
喊完，走撚左出去，好唔想返屋企
但諗到唔返屋企，又根本無地方可以去，就更加憂鬱
E家都仲面對緊，日撚日當睇唔到唔理算，根本處理唔到

朋友真好。jpg

我同男朋友要Long D一年
我走前一晚一齊訓果陣佢攬住我喊
係果種唔有聲出但喊到震哂既

except me

細個睇韓國果套愛回家 睇完入左房喊

感情

我諗係死老豆死老母？

你男朋友好好彩，但我現在每一個地方都有佢既身影，我仲記得我當日喊到頭痛，喊到呼吸唔到，喊到攰......

差不多7年了，咩都經歷過，我家陣無晒生活方向，我終於感受到想死既感覺，拉住我既可能係工作、照顧父母既責任。

每個人都叫我放低，我表面笑笑口話慢慢得掛，實質我好辛苦好想死，打呢段野都打到喊，點放低？

好心痛啊 雖然素未謀面 但我理解你個種hard feeling.. 我唔知可以點樣安慰你 但我希望你可以樂觀啲啦... 唔好做傻事 我知你無左靈魂支柱支撐住個種無力感有幾辛苦 只好呻一句 問世間情是何物

自己付出既努力 責任 比人否定一切

如果老母 之後我都